機場王牌就喺你手上 點樣用？？？ 唔該大家諗清楚

想講一講今日發夢見到嘅事
夜晚大約11點
一班手持圓盾嘅狗光明正大行入機場T1 (大約10幾個)
無任何行動 聲稱只係想護送傷者離開
當然手足即刻上前圍著班狗
呢個時候出面係有3-4架警車

過咗10幾分鐘後 班狗俾人屌走咗
有班手足跟咗出去
狗隻就係機場外拘捕至少一名示威者
之後唔少手足想上前救人
當中更有狗被打之後舉咗真槍

跟著大批防暴到場 用棍毆人
前線手足set road block
但係 有防暴狗失控想衝入機場毆人 拉人
呢個時候有其他狗喺後面拉著佢

各位手足 望一望你身後 大把旅客仲企喺到
防暴狗唔會夠膽無喇喇衝入來
如果係 港共政府係做臭緊自己個朵

我明白 大家而家都唔會原諒警犬
但唔好俾仇恨蓋過一切
喺夢境要保持獨立思考 換著你喺港共政府
你會想示威者做咩/唔想佢地做啲咩
呢啲都係下一步我地要佈署好嘅
冷靜落來 諗一諗 今日大家入機場嘅目的
係癱瘓機場 係要逼政府跪低

機場呢張王牌喺大家手上 有無好好利用發揮

最後 不割蓆 不分化
呢一仗要贏得靚 一定要團結

唔應該阻旅客飛
應該夾道歡送
越多旅客先可以做好文宣
越多旅客先可以令狗有顧忌唔會咁隨便用TG